覺唔覺焗西米布甸好撚好食?

蓮苑 @ K11

蓮蓉西米焗布甸

布甸外貌飽滿，表層微焦帶光澤，齋睇已經
西米份量算外，整體食落軟滑，唔會過杰或者過稀，帶淡忌廉同奶香
蓮蓉甜度適中，同布甸幾㚒，唔會搶咗各自嘅味道

蛋香味唔夠，唔好俾布甸咁靚嘅色水呃到
價錢偏貴，成四十幾五十蚊個 我俾盡都只值$30-$35

結論: 過吓口癮都ok，特登來就不了

*算多

勁鍾意食
細個美心有蓮蓉底嘅西米布甸
而家變左栗子

以前長沙灣間新星酒樓個個好好食

大家覺得滿記個焗布甸點？

如果冬至飯有焗布甸食就好

就咁焦糖雞蛋布甸先係世一

西米布甸同creme brulee一中一西各有各好，但後者成日都太甜，面頭塊焦糖又厚又帶苦澀 不過Paul Lafayet好似整得唔錯

鳳城？味道如何？

鳳城係最好食

中環蓮香都有

未食過 得酒樓有?

有啲茶餐廳、甜品店都有，不過唔多

麵包鋪都有機會有，大埔中心巴士總站附近

要訂

西米布甸定聖誕布甸好食啲

好L正